諗起女朋友幫人含過能就勁唔c服

如題🤣

佢幫過我添

雪雪雪

你含過你老豆添😂👌

sorry囉

又係你呀ching

你又唔係屌得一條女，SUPER啦

我冇奶過閪先

次次kiss都聞到陣鳩屎味

你條女幫我含過嬲豬啊

是唔是姓鄧？係嘅話講定對唔住

咁你都去含返人地條撚，大家打個和囉

俾你含番我咪平衡番囉

佢唔止含， 仲口爆過

sor 要你食我既二手飯

唔止二手

你條女奶過我屎眼，好過癮

幫我含返
心理平衡返

諗起口爆你條女個含撚嘴就爽YY

你條女同幾隻狗玩過人獸交添

臭雞黎， 分啦